中文字「美/英國」點嚟？

翻譯過嚟？ 定係啲人鳩噏

英吉利
亞美利加，美利堅